唔好亂同人講野

現場唔單止前線有鬼
中線 後線 咩地方都會有鬼
所以一定要結伴而行
遇到有人問你去邊
一陣有咩計劃
甚至係電話 身份證等個人資料
記得一句野都唔好講
求其fake走佢就算
因為太多人無危機意識
好易比鬼呃

希望大家唔好比祈福黨呃到

推

不篤灰不割席不指責
不篤灰不割席不指責
不篤灰不割席不指責

其實係人都知大隊去邊 唔講都冇用

葉國謙早上出席一電台節目時形容有關的示威有組織性，相信背後有人在策劃，包括進攻、調配和聚集示威者等，因此他不相信示威行動沒有「大台」，而且可能是有外國勢力介入。他認為，只有拘捕幕後策劃者才能制止暴亂。

有時快閃去邊 比鬼套到料就會瀨野